# Проект: «Сравнение рынка услуг по технической защите информации в соответствии с ГОСТ Р 57580.1-2017 и ГОСТ Р 57580.2-2018 и в соответствии с ФЗ-152»


[Ссылка](http://pd.std-826.ist.mospolytech.ru/) на сайт и на [презентацию](https://drive.google.com/file/d/1vkU_rF2d6YkKMxZJYhnAOog8bNNg2F8M/view?usp=sharing) проекта, если имеются в открытом доступе.
## Тема проекта: 
Оценка рынка услуг по технической защите информации в соответствии с ГОСТ Р 57580.1-2017 и ГОСТ Р 57580.2-2018 и в соответствии с ФЗ-152.
## Цель проекта: 
1.	Узнать подробнее о ФЗ-152, ГОСТ Р 57580.1-2017 и ГОСТ Р 57580.2-2018.
2.	Сравнить рынок услуг по технической защите информации в соответствии с ГОСТ Р 57580.1-2017 и ГОСТ Р 57580.2-2018 и ФЗ-152.
3.	Узнать, сколько финансовые организации готовы тратить на ИБ.
4.	Перечислить методы оценки инвестиций в информационную безопасность предприятия.
5.	Найти сервис для подсчета затрат на информационную безопасность и рассказать о нем более подробно.


## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-331        | @lisabalabanova       | Балабанова Е.А.              |
| 181-331        | @Crasher787       | Савушкин В.В.       

## Личный вклад участников
Балабанова Е.А. - разработка и усовершенствование плана проекта, сбор информации по ГОСТ Р 57580.1-2017 и ГОСТ Р 57580.2-2018, анализ рынка услуг по оценке соответствия гостам, составление таблиц и диаграмм, поиск информации по сервису для подсчета затрат на информационную безопасность, разработка сайта и т.д.

Савушкин В.В. - сбор информации по ФЗ-152, анализ рынка услуг по оценке соответствия ФЗ-152, составление диаграмм и таблиц, сбор информации о методах оценки инвестиций в информационную безопасность предприятия, сбор статистики на тему того, сколько финансовые организации готовы тратить на ИБ, разработка сайта и т.д.
## Балабанова Е.А.
Объем работы - 75ч.
## Савушкин В.В.
Объем работы - 75ч.
